支唔支持光復連登, 踢走波台狗

g持

光復

Block埋中共 革命成功

都唔知拗乜，覺得佢呃錢咪唔好捐，甚至你覺得唔應該咁，咁你去做取代埋佢囉。

日嘈夜嘈，邊有可能真係無錢落袋。但係，我覺得佢有成績咁咪捐囉，到佢真係變到剩係呃錢咪quit囉。一，二百蚊都係到嘈嘈嘈，真係得你班on9睇得透？我知都肯比佢，因為佢地比你同我都夠薑啊，波台狗。

係都踢走cctoy先啦。

推

人地都冇諗住對抗中共
人地R民主光環搵飯食咋嘛
呢獲你柒